{"questions": [{"id": 1, "question": "\u0427\u0442\u043e \u0437\u0430\u043a\u0440\u044b\u0442\u043e \u043d\u0430 \u043a\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d\u043a\u0435?", "answer": ["\u0430"], "type": "close"}, {"id": 2, "question": "\u0427\u0442\u043e \u0437\u0430\u043a\u0440\u044b\u0442\u043e \u043d\u0430 \u043a\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d\u043a\u0435?", "answer": ["\u0431"], "type": "close"}, {"id": 3, "question": "\u0427\u0442\u043e \u0437\u0430\u043a\u0440\u044b\u0442\u043e \u043d\u0430 \u043a\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d\u043a\u0435?", "answer": ["\u0431"], "type": "close"}, {"id": 4, "question": "\u0427\u0442\u043e \u0437\u0430\u043a\u0440\u044b\u0442\u043e \u043d\u0430 \u043a\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d\u043a\u0435?", "answer": ["\u0433"], "type": "close"}, {"id": 5, "question": "\u0427\u0442\u043e \u0437\u0430\u043a\u0440\u044b\u0442\u043e \u043d\u0430 \u043a\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d\u043a\u0435?", "answer": ["\u0432"], "type": "close"}, {"id": 6, "question": "\u041a\u0430\u043a\u0430\u044f \u043a\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d\u043a\u0430 \u0432\u0435\u0440\u043d\u0430?", "answer": ["\u043b\u0435\u0432\u044b\u0439", "\u043b\u0435\u0432\u0430\u044f", "\u0441\u043b\u0435\u0432\u0430"], "type": "open"}, {"id": 7, "question": "\u041a\u0430\u043a\u0430\u044f \u043a\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d\u043a\u0430 \u0432\u0435\u0440\u043d\u0430?", "answer": ["\u043b\u0435\u0432\u044b\u0439", "\u043b\u0435\u0432\u0430\u044f", "\u0441\u043b\u0435\u0432\u0430"], "type": "open"}, {"id": 8, "question": "\u041a\u0430\u043a\u0430\u044f \u043a\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d\u043a\u0430 \u0432\u0435\u0440\u043d\u0430?", "answer": ["\u043b\u0435\u0432\u044b\u0439", "\u043b\u0435\u0432\u0430\u044f", "\u0441\u043b\u0435\u0432\u0430"], "type": "open"}, {"id": 9, "question": "\u041a\u0430\u043a\u0430\u044f \u043a\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d\u043a\u0430 \u0432\u0435\u0440\u043d\u0430?", "answer": ["\u043b\u0435\u0432\u044b\u0439", "\u043b\u0435\u0432\u0430\u044f", "\u0441\u043b\u0435\u0432\u0430"], "type": "open"}, {"id": 10, "question": "\u041a\u0430\u043a\u0430\u044f \u043a\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d\u043a\u0430 \u0432\u0435\u0440\u043d\u0430?", "answer": ["\u043b\u0435\u0432\u044b\u0439", "\u043b\u0435\u0432\u0430\u044f", "\u0441\u043b\u0435\u0432\u0430"], "type": "open"}, {"id": 11, "question": "\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0432\u0438\u0434 \u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u0430 \u0441\u043a\u0440\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0440\u0435\u0431\u0443\u0441\u0435?", "answer": ["\u0431\u0430\u0441\u043a\u0435\u0442\u0431\u043e\u043b"], "type": "open"}, {"id": 12, "question": "\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0432\u0438\u0434 \u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u0430 \u0441\u043a\u0440\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0440\u0435\u0431\u0443\u0441\u0435?", "answer": ["\u0432\u043e\u043b\u0435\u0439\u0431\u043e\u043b"], "type": "open"}, {"id": 13, "question": "\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0432\u0438\u0434 \u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u0430 \u0441\u043a\u0440\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0440\u0435\u0431\u0443\u0441\u0435?", "answer": ["\u043a\u0451\u0440\u043b\u0438\u043d\u0433", "\u043a\u0435\u0440\u043b\u0438\u043d\u0433"], "type": "open"}, {"id": 14, "question": "\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0432\u0438\u0434 \u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u0430 \u0441\u043a\u0440\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0440\u0435\u0431\u0443\u0441\u0435?", "answer": ["\u0448\u0430\u0445\u043c\u0430\u0442\u044b"], "type": "open"}, {"id": 15, "question": "\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0432\u0438\u0434 \u0441\u043f\u043e\u0440\u0442\u0430 \u0441\u043a\u0440\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0440\u0435\u0431\u0443\u0441\u0435?", "answer": ["\u0432\u043e\u0434\u043d\u043e\u0435 \u043f\u043e\u043b\u043e"], "type": "open"}, {"id": 16, "question": "\u041a\u043e\u0433\u043e \u043c\u044b \u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u043b\u0438 \u043d\u0430 \u043a\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d\u043a\u0435?", "answer": ["\u0435\u0432\u0433\u0435\u043d\u0438\u044f \u0437\u0430\u0433\u0438\u0442\u043e\u0432\u0430", "\u0436\u0435\u043d\u044f \u0437\u0430\u0433\u0438\u0442\u043e\u0432\u0430", "\u0437\u0430\u0433\u0438\u0442\u043e\u0432\u0430 \u0435\u0432\u0433\u0435\u043d\u0438\u044f", "\u0437\u0430\u0433\u0438\u0442\u043e\u0432\u0430 \u0436\u0435\u043d\u044f"], "type": "open"}, {"id": 17, "question": "\u041a\u043e\u0433\u043e \u043c\u044b \u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u043b\u0438 \u043d\u0430 \u043a\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d\u043a\u0435?", "answer": ["\u0438\u043b\u044c\u044f \u043e\u0432\u0435\u0447\u043a\u0438\u043d", "\u043e\u0432\u0435\u0447\u043a\u0438\u043d \u0438\u043b\u044c\u044f"], "type": "open"}, {"id": 18, "question": "\u041a\u043e\u0433\u043e \u043c\u044b \u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u043b\u0438 \u043d\u0430 \u043a\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d\u043a\u0435?", "answer": ["\u0435\u043b\u0435\u043d\u0430 \u0442\u0440\u0443\u0441\u043e\u0432\u0430", "\u0442\u0440\u0443\u0441\u043e\u0432\u0430 \u0435\u043b\u0435\u043d\u0430", "\u043b\u0435\u043d\u0430 \u0442\u0440\u0443\u0441\u043e\u0432\u0430", "\u0442\u0440\u0443\u0441\u043e\u0432\u0430 \u043b\u0435\u043d\u0430"], "type": "open"}, {"id": 19, "question": "\u041a\u043e\u0433\u043e \u043c\u044b \u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u043b\u0438 \u043d\u0430 \u043a\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d\u043a\u0435?", "answer": ["\u0438\u043b\u044c\u044f \u0448\u0430\u0440\u0438\u043f\u043e\u0432", "\u0448\u0430\u0440\u0438\u043f\u043e\u0432 \u0438\u043b\u044c\u044f"], "type": "open"}, {"id": 20, "question": "\u041a\u043e\u0433\u043e \u043c\u044b \u0441\u043e\u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u043b\u0438 \u043d\u0430 \u043a\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d\u043a\u0435?", "answer": ["\u043f\u043e\u043b\u0438\u043d\u0430 \u0430\u0432\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430", "\u0430\u0432\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u043f\u043e\u043b\u0438\u043d\u0430", "\u043f\u043e\u043b\u044f \u0430\u0432\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430", "\u0430\u0432\u0435\u0440\u0438\u043d\u0430 \u043f\u043e\u043b\u044f"], "type": "open"}, {"id": 21, "question": "\u041a\u0430\u043a \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0444\u0440\u0430\u0437\u0430?", "answer": ["\u0430"], "type": "close"}, {"id": 22, "question": "\u041a\u0430\u043a \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0444\u0440\u0430\u0437\u0430?", "answer": ["\u0432"], "type": "close"}, {"id": 23, "question": "\u041a\u0430\u043a \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0444\u0440\u0430\u0437\u0430?", "answer": ["\u0431"], "type": "close"}, {"id": 24, "question": "\u041a\u0430\u043a \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0444\u0440\u0430\u0437\u0430?", "answer": ["\u0431"], "type": "close"}, {"id": 25, "question": "\u041a\u0430\u043a \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0444\u0440\u0430\u0437\u0430?", "answer": ["\u0433"], "type": "close"}, {"id": 26, "question": "\u041a\u0430\u043a \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0444\u0440\u0430\u0437\u0430?", "answer": ["\u0432"], "type": "close"}, {"id": 27, "question": "\u041a\u0430\u043a \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0444\u0440\u0430\u0437\u0430?", "answer": ["\u0430"], "type": "close"}, {"id": 28, "question": "\u041a\u0430\u043a \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0444\u0440\u0430\u0437\u0430?", "answer": ["\u0431"], "type": "close"}, {"id": 29, "question": "\u041a\u0430\u043a \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0444\u0440\u0430\u0437\u0430?", "answer": ["\u0433"], "type": "close"}, {"id": 30, "question": "\u041a\u0430\u043a \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0444\u0440\u0430\u0437\u0430?", "answer": ["\u0431"], "type": "close"}, {"id": 31, "question": "\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0441\u043b\u043e\u043d \u0431\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u0431\u0435\u0437 \u0445\u043e\u0431\u043e\u0442\u0430?", "answer": ["\u0448\u0430\u0445\u043c\u0430\u0442\u043d\u044b\u0439", "\u0448\u0430\u0445\u043c\u0430\u0442\u043d\u044b\u0439 \u0441\u043b\u043e\u043d", "\u0441\u043b\u043e\u043d \u0438\u0437 \u0448\u0430\u0445\u043c\u0430\u0442"], "type": "open"}, {"id": 32, "question": "\u0421\u043a\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043a\u043e\u0448\u0435\u043a \u043c\u043e\u0436\u043d\u043e \u043f\u043e\u043c\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442\u044c \u0432 \u043f\u0443\u0441\u0442\u0443\u044e \u043a\u043e\u0440\u043e\u0431\u043a\u0443 \u043e\u0431\u044a\u0435\u043c\u043e\u043c \u0442\u0440\u0438 \u043b\u0438\u0442\u0440\u0430? ", "answer": ["1", "\u043e\u0434\u043d\u0443", "\u043e\u0434\u043d\u0430", "\u043e\u0434\u043d\u0443 \u043a\u043e\u0448\u043a\u0443", "1 \u043a\u043e\u0448\u043a\u0443", "\u043e\u0434\u043d\u0430 \u043a\u043e\u0448\u043a\u0430"], "type": "open"}, {"id": 33, "question": "\u041f\u043e\u0436\u0438\u0440\u0430\u0435\u0442 \u0432\u0441\u0451 \u043a\u0440\u0443\u0433\u043e\u043c:\n\u0417\u0432\u0435\u0440\u044f, \u043f\u0442\u0438\u0446\u0443, \u043b\u0435\u0441 \u0438 \u0434\u043e\u043c.\n\u0421\u0442\u0430\u043b\u044c \u0441\u0433\u0440\u044b\u0437\u0451\u0442, \u0436\u0435\u043b\u0435\u0437\u043e \u0441\u0433\u043b\u043e\u0436\u0435\u0442,\n\u041a\u0440\u0435\u043f\u043a\u0438\u0439 \u043a\u0430\u043c\u0435\u043d\u044c \u0443\u043d\u0438\u0447\u0442\u043e\u0436\u0438\u0442,\n\u0412\u043b\u0430\u0441\u0442\u044c \u0435\u0433\u043e \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u0441\u0438\u043b\u044c\u043d\u0435\u0439,\n\u0414\u0430\u0436\u0435 \u0432\u043b\u0430\u0441\u0442\u0438 \u043a\u043e\u0440\u043e\u043b\u0435\u0439.", "answer": ["\u0432\u0440\u0435\u043c\u044f"], "type": "open"}, {"id": 34, "question": "\u041c\u0443\u0437\u044b\u043a\u0430\u043d\u0442, \u043f\u0435\u0432\u0435\u0446, \u0440\u0430\u0441\u0441\u043a\u0430\u0437\u0447\u0438\u043a \u2013 \u0430 \u0432\u0441\u0435\u0433\u043e \u0442\u0440\u0443\u0431\u0430 \u0438 \u044f\u0449\u0438\u043a.", "answer": ["\u0433\u0440\u0430\u043c\u043e\u0444\u043e\u043d"], "type": "open"}, {"id": 35, "question": "\u041a\u0430\u043a \u043d\u0430\u043f\u0438\u0441\u0430\u0442\u044c \u0441\u043b\u043e\u0432\u043e \u043c\u044b\u0448\u0435\u043b\u043e\u0432\u043a\u0430 \u043f\u044f\u0442\u044c\u044e \u0431\u0443\u043a\u0432\u0430\u043c\u0438?", "answer": ["\u043a\u043e\u0448\u043a\u0430"], "type": "open"}, {"id": 36, "question": "\u0427\u0442\u043e \u0432 \u043e\u0433\u043d\u0435 \u043d\u0435 \u0433\u043e\u0440\u0438\u0442, \u0430 \u0432 \u0432\u043e\u0434\u0435 \u043d\u0435 \u0442\u043e\u043d\u0435\u0442?", "answer": ["\u043b\u0451\u0434", "\u043b\u0435\u0434", "\u043b\u044c\u0434\u0438\u043d\u0430"], "type": "open"}, {"id": 37, "question": "\u0427\u0442\u043e \u0441 \u0437\u0435\u043c\u043b\u0438 \u0438 \u0440\u0435\u0431\u0435\u043d\u043e\u043a \u043f\u043e\u0434\u043d\u0438\u043c\u0435\u0442, \u043d\u043e \u0447\u0435\u0440\u0435\u0437 \u0437\u0430\u0431\u043e\u0440 \u0438 \u0441\u0438\u043b\u0430\u0447 \u043d\u0435 \u043f\u0435\u0440\u0435\u043a\u0438\u043d\u0435\u0442?", "answer": ["\u043f\u0435\u0440\u043e", "\u043f\u0435\u0440\u044b\u0448\u043a\u043e", "\u043f\u0451\u0440\u044b\u0448\u043a\u043e"], "type": "open"}, {"id": 38, "question": "\u041c\u0430\u043b\u0435\u043d\u044c\u043a\u0438\u0439, \u0441\u0435\u0440\u0435\u043d\u044c\u043a\u0438\u0439, \u043d\u0430 \u0441\u043b\u043e\u043d\u0430 \u043f\u043e\u0445\u043e\u0436.", "answer": ["\u0441\u043b\u043e\u043d\u0435\u043d\u043e\u043a", "\u0441\u043b\u043e\u043d\u0451\u043d\u043e\u043a"], "type": "open"}, {"id": 39, "question": "\u0412 \u043a\u0430\u043a\u043e\u043c \u0432\u0435\u043a\u0435 \u0445\u043e\u0434\u0438\u043b\u0438 \u0433\u0440\u0435\u043a\u0438 \u043d\u0430\u0437\u0430\u0434 \u043f\u044f\u0442\u043a\u0430\u043c\u0438?", "answer": ["\u0432\u0441\u0435\u0433\u0434\u0430", "\u0432 \u043b\u044e\u0431\u043e\u043c", "\u0432 \u043b\u044e\u0431\u044b\u0445", "\u0432\u043e \u0432\u0441\u0435\u0445", "\u0432 \u043b\u044e\u0431\u043e\u043c \u0432\u0435\u043a\u0435", "\u0432 \u043b\u044e\u0431\u044b\u0445 \u0432\u0435\u043a\u0430\u0445", "\u0432\u043e \u0432\u0441\u0435\u0445 \u0432\u0435\u043a\u0430\u0445"], "type": "open"}, {"id": 40, "question": "\u0427\u0435\u043c \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u043e\u0442 \u043d\u0435\u0435 \u0431\u0435\u0440\u0435\u0448\u044c, \u0442\u0435\u043c \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0435 \u0435\u0435 \u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f?", "answer": ["\u044f\u043c\u0430", "\u044f\u043c\u043a\u0430"], "type": "open"}, {"id": 41, "question": "\u0427\u0442\u043e \u0431\u044b\u043b\u043e \u0440\u0430\u043d\u044c\u0448\u0435: \u043a\u0443\u0440\u0438\u0446\u0430 \u0438\u043b\u0438 \u044f\u0439\u0446\u043e?", "answer": ["\u044f\u0439\u0446\u043e"], "type": "open"}, {"id": 42, "question": "\u0417\u0435\u0431\u0440\u0430 \u0431\u0435\u043b\u0430\u044f \u0432 \u0447\u0435\u0440\u043d\u0443\u044e \u043f\u043e\u043b\u043e\u0441\u043a\u0443 \u0438\u043b\u0438 \u0447\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0432 \u0431\u0435\u043b\u0443\u044e?", "answer": ["\u0447\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f \u0432 \u0431\u0435\u043b\u0443\u044e \u043f\u043e\u043b\u043e\u0441\u043a\u0443", "\u0447\u0451\u0440\u043d\u0430\u044f \u0432 \u0431\u0435\u043b\u0443\u044e \u043f\u043e\u043b\u043e\u0441\u043a\u0443", "\u0447\u0435\u0440\u043d\u0430\u044f", "\u0447\u0451\u0440\u043d\u0430\u044f"], "type": "open"}, {"id": 43, "question": "\u041a\u0438\u0442 \u0438 \u043a\u0430\u0448\u0430\u043b\u043e\u0442 \u044d\u0442\u043e \u043e\u0434\u043d\u043e \u0438 \u0442\u043e \u0436\u0435?", "answer": ["\u043d\u0435\u0442", "\u0440\u0430\u0437\u043d\u043e\u0435"], "type": "open"}, {"id": 44, "question": "\u0415\u043b\u044c \u0438 \u0435\u043b\u043a\u0430 \u043e\u0434\u043d\u043e \u0438 \u0442\u043e \u0436\u0435?", "answer": ["\u0434\u0430", "\u043e\u0434\u043d\u043e", "\u043e\u0434\u043d\u043e \u0438 \u0442\u043e \u0436\u0435"], "type": "open"}, {"id": 45, "question": "\u0410 \u0438 \u0411 \u0441\u0438\u0434\u0435\u043b\u0438 \u043d\u0430 \u0442\u0440\u0443\u0431\u0435. \u0410 \u0443\u0435\u0445\u0430\u043b \u0437\u0430 \u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0446\u0443, \u0411 \u0447\u0438\u0445\u043d\u0443\u043b \u0438 \u043b\u0451\u0433 \u0432 \u0431\u043e\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u0443.\n\u0427\u0442\u043e \u043e\u0441\u0442\u0430\u043b\u043e\u0441\u044c \u043d\u0430 \u0442\u0440\u0443\u0431\u0435?", "answer": ["\u0431", "\u0431\u0443\u043a\u0432\u0430 \u0431"], "type": "open"}, {"id": 46, "question": "\u0427\u0442\u043e \u043b\u044e\u0434\u0438 \u043d\u0435 \u043c\u043e\u0433\u0443\u0442 \u0434\u0435\u043b\u0430\u0442\u044c \u0432\u043e \u0441\u043d\u0435?", "answer": ["\u0447\u0438\u0445\u0430\u0442\u044c", "\u0447\u0438\u0445\u043d\u0443\u0442\u044c"], "type": "open"}, {"id": 47, "question": "\u0422\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u043d\u0430 \u0447\u0435\u0442\u0432\u0435\u0440\u0442\u044c \u043f\u0443\u0441\u0442\u044b\u043d\u044f \u0441\u0430\u0445\u0430\u0440\u0430 \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u0438\u0442 \u0438\u0437 \u2026", "answer": ["\u043f\u0435\u0441\u043a\u0430", "\u043f\u0435\u0441\u043e\u043a"], "type": "open"}, {"id": 48, "question": "\u041a\u0442\u043e \u043c\u043e\u0436\u0435\u0442 \u0433\u043b\u043e\u0442\u0430\u0442\u044c \u0438 \u0434\u044b\u0448\u0430\u0442\u044c \u043e\u0434\u043d\u043e\u0432\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e?", "answer": ["\u043c\u043b\u0430\u0434\u0435\u043d\u0435\u0446", "\u043c\u043b\u0430\u0434\u0435\u043d\u0446\u044b", "\u0440\u0435\u0431\u0435\u043d\u043e\u043a \u0434\u043e \u0433\u043e\u0434\u0430", "\u0440\u0435\u0431\u0451\u043d\u043e\u043a \u0434\u043e \u0433\u043e\u0434\u0430", "\u0434\u0435\u0442\u0438 \u0434\u043e \u0433\u043e\u0434\u0430"], "type": "open"}, {"id": 49, "question": "\u041a\u0430\u043a\u043e\u0439 \u0437\u0430\u043a\u0430\u0442 \u043d\u0430 \u043c\u0430\u0440\u0441\u0435?", "answer": ["\u0441\u0438\u043d\u0438\u0439", "\u0441\u0438\u043d\u0435\u0433\u043e \u0446\u0432\u0435\u0442\u0430"], "type": "open"}, {"id": 50, "question": "\u0421\u0430\u043c\u0430\u044f \u0431\u043e\u043b\u044c\u0448\u0430\u044f \u043f\u0443\u0441\u0442\u044b\u043d\u044f \u043d\u0430\u0445\u043e\u0434\u0438\u0442\u044c\u0441\u044f \u0433\u0434\u0435?", "answer": ["\u0430\u043d\u0442\u0430\u0440\u043a\u0442\u0438\u0434\u0430", "\u0432 \u0430\u043d\u0442\u0430\u0440\u043a\u0442\u0438\u0434\u0435", "\u043d\u0430 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u043a\u0435 \u0430\u043d\u0442\u0430\u0440\u043a\u0442\u0438\u0434\u0430"], "type": "open"}]}